呢條肥9都值50萬一晚??!!!!

【選過15年港姐】飯局50萬人仔加到200萬 牛雜妹：人生和尊嚴也不止這個價

「牛雜妹」李美琪雖然輸畀麥明詩做唔到港姐，但有樣有身材，當然會有市場啦，最近佢就俾大陸人睇中，公然喺ig問牛雜妹飯局過夜全包價，由50萬人仔加到200萬利誘，但係牛雜妹就好狠咁拒絕：「我的人生和尊嚴也不止這個價。」

牛雜妹將對話cap圖貼ig story，大陸人以殘體字留言：「Hello李小姐，是廣州飯局job，過夜全包50萬。」牛雜妹抵死回覆：「甚麼是全包啊？這麼有意義又吸引的工作，吃個飯就可以有50萬。」大陸人再加碼利誘：「老闆說100萬，你看怎麼樣。」牛雜妹狠回：「100萬我不缺，我的人生和尊嚴也不止這個價。」、「飯局呢，朋友叫我去，冇100萬我都會去，想全包呢，就去㩒鐘仔啦，謝絕飯局。」

嬲到震嘅牛雜妹接受《蘋果》電話訪問表示：「開始收到訊息都幾愕然，因為呢啲事件聽就聽過，但發生喺自己身上真係第一次，佢一開始同我講話50萬全包飯局，我就覺得好奇怪，呢啲人係咪玩呀？定係滋擾訊息？我諗住同佢玩吓，話呢份工好吸引喎，咁正，我不如叫記者朋友了解吓，幫你將呢件事發揚出去，之後持續咗一段時間，佢都唔死心，仲話100萬，最後加到200萬。」

咁人地有骨氣 仲想點？

番去賣牛雜啦

邊有身材丫
平胸到咁
唔好亂up喎

咁撚大份但平胸都200萬？

你真識食.jpg

劉俐（左邊）overnight都係260k
隻肥西值500k

200萬訓一晚 等如一個普通人 十年既人工

過多幾年就後悔，你個不孝臭閪
你老豆斬牛雜斬六萬幾碗未計本先有200萬
計埋本要斬15萬碗
依家免費俾個糖水鋪mk仔屌

50萬都唔信

上去唔驚畀人溶咩？

尊嚴？幾撚多人為左兩餐無尊嚴
你個臭閪有老豆斬牛雜養大你
有錢唔搵 俾mk仔屌完 仲喺到喊

比大陸佬玩完再拎枝炮出黎，睇你仲敢唔敢拎果200萬
到時人又無 錢又無

賣器官可能有

緊係收左錢先做架啦

呢個似